國家是否應該一早核平武漢？

武漢人係國家之毒，本身就不應該存在

你咪同你國家反映囉

國你老母家

我支持小支支核平全國

老鳳認同